Сортировка файлов по алфавиту в FCK-менеджере ресурсов
======================================================

:date: 2008-01-16 19:12
:tags: modx, fckeditor
:category: вебдев
:slug: modx-fck
:abstr: Очень и очень долго рыл по этому вопросу форум и ничего не нашел. Папки
        и файлы в менеджере ресурсов FCK-Editor (который стоит сейчас по
        умолчанию как менеджер файлов для TV и прочего) выводятся в
        соответствии с установками сервера на котором хостится сайт. В
        большинстве случаев сортировка идет по дате последнего изменения.
        Когда этих папок становится много, приятней было бы сортировать по
        алфавиту.
:lang: ru

Повторюсь, что на форуме нашел много постов с этим же вопросом, но ни одного
вменяемого ответа. Попробовал сам подредактировать mcpuck-коннектор - не
осилил.

И вот, мои поиски увенчались успехом - `отличное изящное решение от немецкого
сообщества MODx <http://www.modxcms.de/forum/comments.php?DiscussionID=581>`_
(распакуйте архив в корень сайта)